tg後遺症而家先開始出現...

由6月開始
我一直都有去發夢
直到10月就因為d事就無再出去
諗住都無聞咁耐tg
見身體都無乜事以為自己好好彩
點知上個月開始遲嚟m 我以為係荷爾蒙失調姐
今個月直頭黑m血+量小+經痛
以前從未試過 即刻上網睇返之前d絲打都係因為tg而出現呢d問題
想問係咪身體積得太多tg

咁耐都冇野 應該唔關事吓 咪自己嚇自己

睇下下個月仲係咪咁先...係就真係要睇醫生
好撚驚

tg係毒藥來緊係有影響

絲打保重身體
唔對路就真係要搵醫生調理吓

絲打保重身體
好人一世要平安！！！

task2外媒怒插支共post缺人
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

等貧僧幫你清清佢

絲打平時生活作息係點？
TG有害就一定，不過都睇埋生活作息/飲食嗰啲先，
真係唔妥就去睇婦科啦

比手足中出幾次, 會唔會好D????

都係1/2點訓 10/11點倒起身
算正常啦

我記得好似有中醫開左d針對tg既食療，你上網搵搵

Same 黑血

有無絲成功真係解決到呢個黑血問題